有冇人覺得好鐘意王菲隻不留？

我把風情給了你 日子給了他
我把笑容給了你 寬容給了他
我把思念給了你 時間給了他
我把眼淚給了你

我把照片給了你 日曆給了他
我把顏色給了你 風景給了他
我把距離給了你 無言給了他

我把煙花給了你 節日給了他
我把電影票給了你 我把座位給了他
我把燭光給了你 晚餐給了他
我把歌點給了你 麥克風遞給他

聲音給了你 畫面給了他
我把情節給了你 結局給了他
我把水晶鞋給了你 十二點給了他

我把心給了你 身體給了他
情願甚麼也不留下
再也沒有甚麼牽掛
如果我還有哀傷 讓風吹散它
如果我還有快樂

我把風情給了你 日子給了他
我把笑容給了你 寬容給了他
我把思念給了你 時間給了他
我把眼淚給了你 責任給了他

我把煙花給了你 我把節日給了他
我把電影票給了你 我把座位給了他
我把燭光給了你 晚餐給了他
我把歌點給了你 麥克風遞給他

我把心給了你 身體給了他
情願甚麼也不留下
再也沒有甚麼牽掛
如果我還有哀傷 讓風吹散它
如果我還有快樂

如果我還有哀傷 讓風吹散它
如果我還有快樂 也許吧

當你試過對一個人係浪漫同激情，而對另外一個係陪伴同愛，又或者你係被人咁樣對待過，就會好明首歌講緊咩

同好

好似唱緊東邪西毒張曼玉咁

同好
and心路 色盲

邊個作詞?

呢首神作唱、詞、曲都係王菲一手包辦 王菲真係好神

歌詞就咁睇都好touch
我都未聽首歌

記得睇埋隻MV!完完全全表現到王菲個種空靈美